點解共產黨玩滲透咁勁？

得佢滲透到人但冇人滲透到佢

咁你射精落紙巾佢會唔會滲透啊

人地靠滲透起家

利用人地啲民主自由

因為民主國家本來就容易滲透，而民主又係呢排先興嘅野，共產黨係第一個咁做姐。

仲有佢有香港呢個地方練習

因為有班傻鳩屌鳩麥卡錫主義
但中共自己就玩反共版麥卡錫主義

民主還民主。只要佢唔輕易俾人移民就得
好似日本泰國咁。你可以有居住權。或者有部份福利
但係要極難嘅入藉方法先有政治權利

無錯，自己勢弱時扮死扮發展國家
勢好d既就明搶明滲透
只有3次大戰同全球反華潮，先可以扭轉

因為中共先天性嘅能力就係滲透，佢成立個陣就係隱藏係國民黨入面。

滲透都要睇黨嘅組織力，所以佢哋有好多唔同上線嘅共諜。

再加上佢哋統戰技術玩咗90年，係白區或者民主自由國家到煽動策反拉一派打一派已經出神入化。

呢個係自由同專重唔同聲音既弱點，中國控制到言論，無呢個弱點

有得住 接觸到當地人都危啦

只能講支共係滲透master
希望世界經過今次之後會諗計防滲

因為人性本惡

將100%智力集中喺狡猾嗰方面

因為資本主義受盡上層打壓 窮人含撚

間諜假扮移民
每年成千萬人移居民主國家，數字好得人驚

由港英政府開始已經開始練習，好多政府部門包括前警隊人員都係間諜，咩階級都有，有高官至到輔警都有。

因為連登唔block 9 啲 五毛 帶風向

因為其他人唔expect 支那狗個格咁狗閪賤格

呢個可以睇俄國既 "積極措施" active measures

錢多 人多 得閒

佢地嫁窮鬼佬。仲令到佢地飲食文化變左中式

因為所有人都無原則，而只有目標

因為人地玩左100年